其實今次建制係專登俾我哋贏

大家有冇諗過其實你今次係專登俾我哋贏
就係想我哋輕敵
覺得好似真係好似光復左香港咁樣

大家冇諗過佢哋放棄區議會 俾咗大家個打飛機嘅機會 其實係想止蝕立法會

佢哋希望今次大家係區議會發洩左情緒 佢哋係立法會有機會捲土重來

從來立法會先係兵家重地 我唔係話贏區議會唔緊要 只係唔好比呢一刻嘅勝利蒙騙左你嘅雙眼 以為喺香港真係有好多支持非建制派嘅

大家要記住一個政府要運行得到 必須通過政策同埋法例 要輸送利益 都係透過呢個途徑
所以我哋立法會都一定唔可以輸 先至可以揸住政府嘅春袋 希望救到手足 光復到香港

On9 7成投票..吹到禁都控制到勝負..

人地蠢 我地更加要警惕自己
未嬴過 只係多左啲子彈

Push

北京見到個結果, 會點處置個班欺甘瞞下既XX辦

push

要比你贏唔洗一車車廢老啦

ON9......無左區議會獨大, 民賤聯輸幾多油水工程.......

又係on9陰謀論

其實今次嬴咗，佢地下年更加識玩
所以一定要強攻

你on9, 區選點會讓？

一日未宣誓，一日都未贏。

on9

唔好諗咁多喇
林鄭擺明以為自己有得嬴
然後同區選力量反cup

On9 post

講到佢哋可以控制贏輸咁

有百幾張特首票，佢會唔會特登俾你呀

咁多掌心雷
咁多一車車老人都放水
唔好自滿係啱
但唔好講到對面放水

有區議員幫手 立法會易打好多

真

係啦係啦 一車車廢老又一車車大陸人 全部都係落黎投泛民

好撚多利益輸送 佢輸咁多要花好多錢 而家支那咁撚窮

你話輸一兩席就話
依家係全港輸到仆街呀

建制蠃又屌人港豬唔投票
建制輸又話專登比我系蠃
屌你老味都ON99

睇完第一句都冇咩野好講
如果我係建制 我一定唔會比民主派贏 我重要贏到開巷
美國唯一可以入香港嘅位就係幫香港人爭取民主
如果連香港人都唔投民主派一票 顯示民意原來係支持維穩
中國就真係道德上贏撚嗮.

垃圾P牌狗

拉

保皇狗點會係區選讓賽大佬失晒勢

又中計啦？

係呀係呀

今鋪出埋一人一個床槈

過百架旅遊車 要比你贏唔洗一車車廢老啦

On9

你係咪弱智嫁？7成人投票呀，點撚樣控制住呀

解決種票問題先

妄自菲薄

專乜撚野登
連李胃鯨都多500票就知博哂老命啦

我唔係想屌大家
我只係唔想大家輕敵

始終對面為咗政治係不擇手段
唔似我地會有潔癖

中計黨

弱智樓主

唔係專登，係一直錯估形勢、同埋今次使錢使得未到位

你都on9, 你估佢地見區議會有10幾億拎，可以選超區同做特狗選委，真係會讓俾你咩

今次輸得咁甘，維穩費又要加，條數幾cum 計

呢d選舉無得賺，建制只求打個和，大家開開心心玩返晚。

仲係有呢D濕鳩論

樓主真係on撚9

認同
可以開心
但抗爭要繼續

啲票都可以特登俾人贏嘅咩？

諗多左

立法會真正大春袋

佢等我地輕敵 但佢冇好多油水 值得？

就算一樣選票
去到立法會 都一樣係會輸
因為我地唔會有佢地既配票系統
咁既話點解要讓比你嬴?

推
Be humble

推

膠都廢事比

知唔知區議會養住幾多廢人？建制唔係為錢點會做建制？
專登送錢比對家洗？

On9 政府未自打嘴巴 又話全香港市民想止暴制亂既 點解全部人都投暴徒既

唔覺
勁努力拉票
輸完即喊個死人樣

軍師一日到黑係到諗中計

下年就立會，1年降溫？冇可能，更何況我地仲會繼續上街

咪就係 佢地蛇齋餅糭都係由區議會搞架
同埋做好地區工作係方便打入立法會
為立會做準備

今年出埋床褥枕頭搶票呀

你諗多咗,不過擔心定立法會就岩架喇

警惕係好
但咁樣掃興好咩
咁多手足咁努力

我同意要警惕，但係佢地今次咩污糟手段都出哂都輸，係事實

送枕頭 送米 派利是 一車車廢老 掌心雷
保皇要放水仲咁大手筆？

建制呢個名臭尻晒。 搵個風水佬改返個名先再黎過啦。

抗爭不會停

拉啦

我只相信識字都唔會幫大陸狗做事

點解又睇低自己

On9 係佢地贏唔到姐
不過唔好鬆懈就真

令民建聯冇左d油水呃呃哄哄
不知幾好

on9陰謀論

咪on9
連何妖都多500,就知佢地出盡奶力
點可能讓賽

事實
冇雙普選都唔會收手

何妖都話多票過上屆500
想輸又點解會多咗呢 ??

贏既人星期一全部同我去Poly救人

共產黨放水
特登俾你散民氣
一開始出售恐懼
然後俾你「奇蹟轉勝」
民氣疏散
香港冇階段勝利
義士唔係condom

要繼續街頭抗爭
和勇不分
全民勇武

請緊記
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黑警一定要死全家

#手動轉

咪on9
建制都好多鐵票
你自己數下

諗下之後抗爭方向啦

諗咁多做咩？ 唔通獻世派有得贏你估佢唔想區選同立會都贏哂咩

真係好懷疑xx辦係咪俾外國勢力滲透晒

出盡奶力種票都叫'專登俾我地贏'係咩料
btw唔好輕敵同立法會唔可以輸就真ge

咩都好有得投一定要投

今次係大型民調啊

專登比我哋贏？
佢哋以為柒婆會取消改委任㗎

一日D黑警未上斷頭台
香港未立國
一日都未贏

收皮啦

區選選委過半佢哋含得撚架
摙住半邊春袋
佢哋一向少少都唔讓
點會比我地贏

陰謀論撚成日以為自己好撚醒 早d 瞓啦

樓豬係豬 讓賽都唔係 讓全場嫁嘛

弱撚智
可以禁撚住你打嘅話 又洗唔洗比你抖氣

樓豬你咪on9啦

冇可能

點解咁多人鍾意咁陰毛論睇到躁

你真係on9架喎

出晒cheat都叫讓

諗多點都好過諗少
絕對唔好輕敵

咩撚野叫專登比你贏
如果又種票 又玩掌心雷
都可以輸到咁撚樣
可以點樣贏

種票咪得

訓撚醒未呀
仲以為自己好醒
見解好獨到

抗爭要堅持，要繼續，立法會更加要勝利！

True 推

贏咗區選
立會至少穩袋一席 功能組別 區議會（第一）
功能組別好值錢

大力推多下

成百萬人冇投
全部幫佢被投票

所有抗爭活動唔該繼續

佢地立法會一定種票種得好勁

開心一晚繼續做野
勿忘輸緊3000+手足
poly仍有市民被困

你諗太多
如果可以控制選舉
佢地絕對會100%俾自己人入
輸面子好好睇？
俾香港人贏有咩著數？
區議會其次
最主要中央面子同資金
可以呑到會嘔出黎？？？？？？？？？？

警世post

試下出cheat既接受程度同方法
下年再加倍種票

收皮啦，唔好諗到我地香港人力量真係咁細

事實真係佢地出曬cheat都輸比我地咋

樓主係真心ON9

我地贏係贏民意

下次計返條數 種多兩個亞馬遜森林票就贏返

3萬幾人工專登比我哋贏？
你都on撚99
雙料議員係收2份人工㗎

推！

咪玩啦
黑哨咗成日啦
土瓜灣望住十幾架旅遊巴運去票站啊

非建制好好考慮下經濟圈

工會都係

唔想再發生因航咁

咁撚多資源讓比我哋咩

不嬲贏區選副線唔代表完
五大訴求
缺一不可

比例代表制。。。

資源已袋理撚得你係咪特登

區議會同立會比真係差太遠

咪咁撚on9啦
今日連登ddos仲誇過之前咁多次

點都好
區議會投完票唔係完咗

當係boost一下士氣之後繼續抗爭

其實對家都all in 咗

家陣對家盤數兩頭蝕，睇見到心涼

又係中計黨 拉

到時係唔係可以確保7成投票率先
定係要keep住有義士死傷流血流到1下次立會選舉?

五大訴求冇得走
有哂區議會幫手，立法會更易贏

一句總結
區選贏左只係小勝
五大訴求 缺一不可
慶祝慶一日好

500 個福袋係自己荷包出

On9 又神探

On9樓豬

我地係要改變個制度 仲等立法會?
一個可以隨意dq候選人嘅政府 你覺得立法會有咩用

笑左

即時
廣源選區
楊思健擊敗陳敏娟

又中計

政府落咁多廣告 文宣
諗住你班傻仔會割席

好期待！

任期4年

諗辦法延續個理念目標去到立法會選舉
真係驚去到出年選個陣大家冇晒個衝勁…投票率又低返…到時真係永不超生

危機意識

樓主都ON99
根據長年泛民6:4建制黃金比例，喺單議席單票制選舉中泛民大勝根本係必然會出現

你唔早講
早啲講我唔投啦
係屋企訓覺唔好？

立會
立會先係重點

樓主專登on9比我地睇？

要讓筆維穩費不如自己食咗去啦，使撚仲出掌心雷、福袋？

你係咪傻撚左

Pish 太順利了

你咁講 姐係每場仗佢都預咗 特登嘅

又一篇濕鳩陰謀

仆街 原來又中計

未贏！

垃圾post

救手足

宣誓唔該你地生生性性

的確立法會好重要

P牌仔

開心一下得唔撚得呀
成日都要做灰心撚，好撚煩

好撚弱智啲cc台p牌

一車車送晒去救呀民建聯主席
所以其他區咪仆街
長毛1500票
已經多過上屆主席當選鐵票數

1年36億區會資源
支那不知幾恨

真係輸贏都開到灰機post

明明佢地係屋企驚到仆街，專咩登俾我哋贏姐

大家 唔好沉醉係個區選 手捉死既死失蹤既失蹤送中既送中 五大訴求 解散警隊 全部未實現 香港人 未報仇 抖夠啦

我覺得似係做個樣 話比人知香港人有民主 減少人權法個影響 掛……

依度係連登唔係舊登

On9冇腦隂謀論唔work

冇宣誓咖

打埋今晚飛機 唔好忘記今場選戰我哋係慘勝

推

推
仲要救poly手足

立法會一樣要投

《基本法》寫明屬非政權性
現時出任區議員毋須宣誓，而區議員亦無國籍限制…
Source：

吹大左
我唔信佢連第一次出黎投既人數都預計到

怎樣才算建制派輸

贏落去

立法會咪撚又投白票同建制

專你老 我地唔只係贏今次 立會都要贏

區議會點會讓
一讓佢地油水少左幾多
根本就係真正民意 我地從來係最多人
只係政府故意強調我地係少數企圖滅聲

擺明係佢地錯判
依幾個月，明眼人都睇到黑警個嘴臉幾醜惡

無話唔俾大家開心
只係唔想大家輕敵

下年立法會呀

衰撚過弱智

無可能唔想贏啦
如果贏大條道理同示威者玩花式武器
你睇佢狂比利是狂落廣告再加封紅隧幾落力

啲票我地自己投落去 乜撚野專登比我地贏 輕敵 你傻撚左咩

咪傻啦 知唔知道有區議會再選立會 平均票數係會多5-10%

總之抗爭唔可以停

點解會輸得咁柒

廢post

佢地一定想贏，但其實輸贏都會有負面效果，贏小小起碼好過冇。

大佬 講到好似唔駛出力咁
新邊啲朋友親戚動員晒都仲係六四比呀

其實係
大家幾開心
唔知以為光復左

On9 jai haha

開心埋今晚好啦！

士氣好緊要 應該開心既時候開心左先 有助維持熱度
如果開心太耐心開始散 先霍再提醒人要focus

開心完繼續行動
黑警一個代價都唔洗付出
我地條路有排行

我諗而家香港人唔會再有潔癖..我諗非建制應該點諗base on喱到選舉結果做配票..唔好再on99禁搞分化..

屌你啲陰謀論好煩

同意
幫推
依個極其量只係一個小勝利

香港人唔好輕敵

香港民主之路仲有好長

我樓下做咗兩屆嘅區議員反而冇出黎拉票

真
贏又有得講 輸又有得講
戇撚鳩鳩

Poly 班手足仲等緊我哋去救

共匪激到紥紥跳

收皮啦p仔
比點比呀，今界明顯係人民反擊啦，比屌你老母咩

幫推
香港人唔好放鬆

推
少慶祝後要重整旗鼓
救人同推行動

佢地唔係錯判，佢地一早講左條閪婆累死佢地票數，條閪婆唔聽姐

啱，5大訴求，缺一不可

唔覺
仲有唔好做咁多猜測啦 poly班手足仲等緊我地架

中計了

輸就民意 贏就專登
咁難玩既

聽都冇用，delay兩個星期根本翻唔到盤

On99999

諗多咗 不過唔可以鬆懈係真 始終血債血償 仲要同手足爭取返公義

驕兵必敗

個個慶祝到好似贏左咁
完全冇人關心票數
如果得55-60% 嘅議席，另加票數唔係贏好多
我真係睇唔到開心嘅理由喺邊
贏到65% 議席先講

同埋最重要一定係票數

不輕敵！

你估何妖會唔會讓我地

老實講今年d旅遊巴感覺冇立法會咁多

放資源比人洗？你呀爺有冇教過你玩aoc?

點都有得講樓主應該去做睇相

冇可能 一個區議員 3皮 一個立會議員7皮 （好似係）區議員400幾席 立會先70席 仲要區議會咁多油水位 你會唔會比人丫

垃圾會保皇黨主要係功能組別拎得多, 直選泛民好似都係贏多
一日唔廢除功能組別,保皇垃圾會都會過半數

咪就係

泛民贏點都好過民賤聯贏

都係想睇大家唔好自滿姐

開完香檳記得做番正事

對家咁多票

雖然贊成唔好輕敵
只係支線
但依個結果同投票人數
真係可以大大聲話俾國際聽香港人渴望民主
同要雙普選係幾強烈

真。講完一大輪嘢話係陰謀，然後又唔會去解釋點解仲要繼續送班廢佬去投票。點解有d地方黃藍仲係相差咁少。點解個個建制一大清早就打告急牌。一句係陰謀就可以無視晒所有呢d疑問，樓主嘅邏輯真係幾勁

呢D叫民意
禮義廉想贏都贏唔到
樓主收皮啦

呢個先係今日最有用既post
區選代表民意
要利用呢個民意結果繼續行
用咁多人命
咁大努力換返嚟
先係唔過65%
要夠力打仲有段距離
一定唔可以自滿

就係有時有你呢d人係到過份分析 過份諗太多.....

成三百幾個飛機友 食完春藥打飛機
以為係階段性勝利？

無論點都係唔可以鬆懈

絕不可以輕敵

甴近平

116 張選委票送畀民主派, 唔通換到美國會收手？ 攻打理大中大言猶在耳, 中共間諜干預內政證據確鑿, 依家正正反映係香港人用選票同你講係同美國企埋同一陣線, 況且美國要執你一劑洗等下星期咩, 淨係理大中大同間諜案都制裁你啦, 你條數點計呀師兄

大把輸送